勇武可以擋子彈 和理非嘅請罷工

除咗武力抗爭 有冇諗過經濟先係政府/商家佬最大春袋?
罷工迫使政府讓步達成五大訴求 為義士追討公道 清算condom仔！

先入咗所屬工會/成立公會 籌備一個目標為長久癱瘓香港經濟嘅極大規模罷工行動
(罷工成效事乎時間, 人數; 單日而細規模嘅話=山竹
要長久+大規模必要條件就係組織 公會並非大台 作用應以支援手足為主)

學生積極聯絡同系同學 成立關注組嚮應
(應屆dse學生建議罷課不罷學 大學唔可以冇咗你地)

幫推+ 傳比身邊人
要打破同温層香港先有救
唔好吝嗇social media/任何途徑 住喺呢度 你有責任阻止香港沉淪

推上熱門

罷佢老母
準備長期抗爭

屌

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。

得嗰小貓幾隻唔會成功
唔好因身邊冇人罷而退縮 用你嘅力量感染身邊人

天下武功 唯快不破

最大春袋=經濟
香港之所以有國際地位因為外國擺錢落嚟
呢啲錢係我哋嘅最大籌碼

推上去
唔要再見到放負po
罷工夠腳就係運動曙光

推

負評左, SORRY

手殘

推POST謝罪

Thx
幫手推上去+叫醒身邊人

甴近平

警甴

再推

屌7你班和理非，無撚次幫到手

推
香港人 反抗
子彈=武力+經濟

不分化
搞次成功嘅罷工癱瘓政府

推上去

樓豬叫左屋企人罷工未?